女朋友話唔去觀塘西太后開倉就分手

女朋友睇埋曬D垃撚垃《新xx》、《新xxxxxx》
話開倉銀包好撚抵屌，原來賣假貨
好在堅持唔去，佢買唔撚到發左我一日脾氣
依家間野仲賣緊lego，爸打真係小心D

海關兩日前接獲投訴，指有散貨場於社交平台宣傳平價銀包，實則出賣冒牌貨。海關經深入調查，今日掩至觀塘開源道駱駝漆大廈一店舖，拘捕兩名男子(分別30及35歲)，其中一人係負責人，另一人則為售貨員，涉嫌違反《商品說明條例》。行動中，海關撿獲800個銀包，總值約36萬元，其售價比正貨平約一半。經商標持有人Vivienne Westwood核實，該散貨場以真貨及冒牌貨混合出售。

呢啲散貨場一係驚買到假野
一係上到去得啲核突款
真係去埋我個份啦

同佢講左啦，佢話抵Wo

推

睇睇個username笑出黎
女朋友又點回應?